<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<language id="33">
    <page id="9964" title="" desc="" voice="no">
        <!-- French -->
        <t id="1000">\033GTrue Relations\033X par FriendlyFirePhoenix. v%s</t>
        <t id="1001">\033GTrue Relations\033X désactivées.</t>
        <t id="1002">\033GTrue Relations\033X initialisées.\n\nDans le cadre de l'activation, le plugin a corrigé l'IFF pour les stations et leurs navires à travers la galaxie. À partir de maintenant, True Relations sélectionnera régulièrement un secteur aléatoire pour lequel réparer l'IFF, travaillant lentement à travers la galaxie. Si vous souhaitez à nouveau réparer rapidement l'IFF pour toute la galaxie, vous pouvez désactiver et réactiver le plugin..</t>

        <t id="1010">Perte de notoriété %s de %s à la suite d'un gain de notoriété %s de %s.</t>
        <t id="1011">Gagne %s points de notoriété %s suite à un gain de %s points de notoriété %s.</t>
        <t id="1012">True Relations fixant IFF à travers la galaxie...</t>
        <t id="1013">%s vérifié %s stations.</t>
        <t id="1014">%s Fini.</t>
        <t id="1015">Les %s vous ont \033Rrétrogradé\033X à %s en guise de punition pour votre gain de notoriété %s.</t>
        <t id="1016">Les %s vous ont \033Bpromu\033X à %s en récompense de votre gain de notoriété %s.</t>

        <t id="1100">\033G\033BC\033X\033Go\033X\033Ml\033X\033Oo\033X\033Yu\033X\033Rr\033X By Race\033X par FriendlyFirePhoenix.. v%s</t>
        <t id="1101">\033GColour By Race\033X désactivé.\n\nLe plugin a supprimé les couleurs des noms de navires et de stations dans toute la galaxie, effacé leurs variables locales et supprimé les variables globales. Si vous rencontrez des cas d'objets colorés après la désactivation, veuillez soumettre un rapport de bogue afin que nous puissions résoudre le problème. Pour supprimer complètement toute trace du plugin, suivez ces étapes : enregistrez votre jeu, supprimez les fichiers du plugin de votre répertoire X3 et rechargez votre sauvegarde.</t>
        <t id="1102">\033GColour By Race\033X initialisées.\n\nDans le cadre de l'activation, le plugin a coloré les noms des navires, des quais et des chantiers navals à travers la galaxie.</t>
        <!-- Job IDs to avoid prefixing with race name; Text IDs 10000 to 10100 -->
        <t id="10000">8660(Unknown Object)</t>
    </page>
</language>
